[ONCE] TWICE 討論區(97)Dance The Night Away音源MV投票努力刷！ONCE！가즈아！！

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twiec成員韓國食物推薦:

Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

================================================================

鎮POST圖s

會員加利卡希爾BB整嘅 用嚟做捷徑icon一流

帶紗豬留名 大發

帶上企鵝南來留名

留名

今次#1慢過以前

希望定b隻狗快啲好返

我愛Jihyo

想比日燒彩瑛用刀吉死lm

WAKANDA & MICHEANG FOREVER!!!

紅換紫
tg @thinkaboutittwice

退出連登兩日有冇人掛住我

帶七三分界氣質南妹留名

應該有，除非無

應該無，除非基

無印象喎你係邊個

你個名
沒完沒了各有需要把青春賤賣

你邊位
去咗泰北潛水

三唔識七掛掛掛

新飯報到
睇到子瑜扮SANA個下之後飯左

咁快又開新po
連仔解鎖1001 please

明明係資深ff line
唉又扮

今次多卡左
好難得開3隻冇一張重覆

真係想知今次舞步係咪都會比人話幼稚

南妹

隻舞淨跳都見佢地攰成咁要唱埋點算

新PO留名

做咩都比人話 唔使理

你個名

knock knock 原來仲差少少先兩億view
點解會咁少view數 我覺得係最好聽個幾首之一

勁鍾意呢part 好型

排雲掌
有冇俞定延龍爪手

knock knock太過暴力洗腦
不過我都鍾意

琴日啲相真係畫報級咁靚

LM

今次唔算多重覆

Sana 果兩張好似個個都中

ching 爆左幾多隻
btw,張紗10個個兩張起跳

6隻
想買多D但係屋企冇位

桃嗰張全場一大半人都有

我都有啊屌

換 娜2 4 9
南 1 7 10
tg kookeuny

同一批差唔多啦

同一批貨

jyp 留名

希望定延絲嗰邊嗰6隻唔會重複太多

得兩張南

dllm

已負皮

momo lm

你第一張咪係娜4

Sorry 係 269

重覆唔緊要呀 最好重覆信和缺個炸

互補不足

原來我係睇呢張

如果呢張既話
係 娜 2 6
南 4 9

巴打你中間張南10換唔換？

有冇巴絲有呢兩張紗換
差兩張就齊sana set

Mina留名

why 負皮 me ?

這個有中字嗎?

新po留名

換momo
tg:once961109

tg: once1020

可以用呢到換

點解vlive會拎出嚟嘅

過一排youtube應該會有中字

啲kkkkkk係唔係已變咗金多賢專用後製

可能多人睇又多愛心剪出黎宣傳下v

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

好可愛啊
不如一槍打死我啦

求換下圖Sana 1-8

push

又新po

上個po用左幾耐時間爆po

雖然而家慢到嘔...但都仲叫破到自己紀錄

帶住多賢留名

絕招"笨"唔係咁用的。
係咪想人 block 9 你？

有無人知呢單新聞原link?好似好受女仔歡迎?

好奇點解日本由Trending#1 突然間跌左出去

Naver既channel:

有FB可以login入去按個like

大家繼續努力換 發揮互助精神

我紗...

我仲差一張小卡,cd同拍立得先齊sana set

呢個thread幾有趣，1 Twice Fun Fact Per day:

唔使灰心

mina扮三歲

等多幾日大把換 唔洗急

等你呀浴缸巴

大家有冇同感?

以前專輯小卡概念都不同 照片看起來種類也不同 一張一張慢慢蒐集也很快樂

現在一每張專輯裡 有大量同樣邊框 完全沒有分別 類似的照片 像是機械式的小卡 蒐集小卡的那種快樂感消失了

所以我的專輯小卡就蒐集到這裡了ㅠ
你奪走了我的樂趣

tzuyu bb

有好多卡都極似樣
好心jyp出番27張算la

有呀
有啲為出而出嘅feel
所以今次都未必會特登去儲齊

G媽個度唔知想點

今次仲要有幾張好似樣

我都正想講好多都好似 有點呃秤，尤其係紗嗰2張

紗一張嘟嘴一張唔嘟，咁就兩款喇

下星期一應該收到
其實星期六或者星期日會送到香港 但順豐星期一先會派件

希望jyp下次變番27張

就黎賣番哂以前啲卡佢

姐係間舗出左貨去個倉度但係韓國速遞唔provide tracking...掛

希望啦 但佢單號都冇

我上次訂個單號係送嚟嗰日嘅朝早先收到

同紗夏又黎留名 推得好快啲post

我記得我上次買禁tracking係有checkpoint睇

咁睇下聽日有checkpoint睇
btw G媽好似星期六日唔會更新狀況

小卡已經開始重量不重質

都係27張時期個堆靚啲
同埋WIL 就算同一系列既卡
其實擺埋一齊唔似同一set
強迫症患者表示好唔舒服

中間轉歌嚇一嚇，但 cover dance 好得意。
最後呆瑜個樣

mina

通常到左倉先有checkpoint

可能係我今次太心急

2yeon個pose真係

...

重新留名

Jyp已被玩壞

晨早就吹奏下sahyo

定延

定延的馬尾

又變番定哥look 好癲

彩瑛 : wow

Michaeng fans好痴線

我家紗瑜真美

癡線 有冇咁好摩擦力

Lm

陪左小隊十幾年既大樓 相信係痛苦多過幸福
搬去新大樓繼續走花路

今次到 momo

三歲加子瑜表情包留名

Btw ask in a box三歲多screen time到痴線 勁多成員答問題 答案都係佢

有中字未?

唔知呀 我睇youtube有英文 差唔多全部明

但亦都係因為有呢d痛苦 令佢會珍惜宜家既幸福 同令宜家既幸福更有幸福感 都穩固左佢既唱功 佢以前既努力係唔會白費既

估唔到係出Chillax先同埋唔係即刻有cb活動

紅換綠
有意pm:

ching博上位?

又扎孖辮

屌佢老母咩撞撞撞

點解可以咁易埋到身......

影相為名，抽水為實，可恥

借啲意抽水
做到咁係咪出面食唔到女
Btw係咪得我一個覺得佢似肥堡

屌佢老母臭閪

2yeon 又耍花槍

又嚟排雲掌
老夫老妻啲情趣我哋識條鐵咩

有冇新大樓地址

又要去朝聖

好在上次睇Con 有去舊大樓
btw 舊大樓對面間coffee shop 咪收得皮

唔好俾我見到你條仆街

出哂banner話會懷念jyp
無哂生意更係懷念啦

屌,又撞

桃e 兩日都俾人撞

自己老公隻手都嚇親

投票喇

屌佢老母邊撚個黎 明抽水

已投

係時候動用分身

朗豪坊又播 Twice

今日定定既返工衫係朋友仔設計

今日返工衫幾唔錯

人靚著乜都靚
全黑好型呀

今日場stage套衫好似唔錯

真係擔心佢哋會跳到斷氣

南妹好正

經常播

有無人仲未轉番jelly?

不過成日都係播candy pop

去Q&A都同佢講轉返啦

垃圾KBS
啲保安差到完全保護唔到啲idol

好似係格離團fans 黎

99v Full Replay 不過無中文

twitter account都private埋

又邊個站？

睇頭像係隔離前輩團既站

有點既偶像就有點既fans
所以呢到一街肉體飯

Axxxk?

我都覺TWICE都係肉體飯
MINA既眼神

係宿舍入面

係欣賞和讚嘆的目光
感謝主完美的作品

造物主好偉大 穌哥

so call叫道左歉

不過唔係太滿意個拍攝焦點同角度

件打歌服

stylist又玩野 呢身野邊度有夏日風

咁呢套咩來?
雖然睇唔到幾多

有人早幾日喺清譚洞影到南妹，我估應該就係ask in box入面南妹話自己出左去半個至一個鐘買嘢而認為冇人發現到佢嗰次 次

瑜嗰件乜撚嘢黎

認袋易過認人如果咁嘅 look

呢套係乜鬼風格...

DTNA唔係呢套

後半段係

180713 TWICE "Dance The Night Away" Music Bank

日頭同夜晚

今次好似多左女飯應援

小隊黑得好顯眼

睇完個 stage 日變夜又講得通，感覺好咗。
btw, 有冇高清版？

豆腐?

點解成日都係我瑜個服裝賴嘢

危險紗

型

無咩野姐，但係定B果套真係

啲色咁冷仲話夏日風 chop走emcee你話用舊圖話冬天cb我都信
套衫未到車禍level 但都唔會合格

南個件都冇哂腰線

周子瑜點做野㗎 做乜唔攞件褸包實佢老婆

佢個袋好鬼顯眼

不如直接用個人包

佢到底知唔知自己做緊咩

jeongyeon做咩成個interview攬住momo條腰

Fancam

Mina ~ 好正呀～

子

多

紗

非子瑜莫屬

un嗲包二奶

係咪成日都喺dorm咁做 已成習慣
然後就無意識⋯

結果引晒成班體飯

都冇野睇...

日日攬住瞓，唔係架咩？

習慣成自然

雖然係冇野睇
但呢個行為真係少做為妙

保守的我認為白色套衫太過份

紗夏的小暖包

保守唔應該睇Kpop

係同一張床定只係同房
幾時先可以cp們同房

同一張床呀

又有新名，係咪遲啲要開番個系列名list

依加已經要開

地下情費事做得太明顯，所以自己跳舞吸引咗個鏡頭注意力

豆腐影咪冇所謂囉

仲要都幾多公仔好迫㗎
冇記錯嘅話

姊妹影緊係冇所謂

志效真係好黑 好有夏天感覺

其實 momo 係懶，唔想企

定b發惡夢嗰陣 兩個仲要拖住手仔瞓

完全黑肉

有第二個角度

南妹出post

終於po相啦

出現啦

南呀～～～～～～～

佢仲記得pw呀

Wa

距離上次出現有幾耐

子瑜進埸後對麥克風說了句早上好

兩個月

[TRANS - Mina's Post on Twicetagram] Once~ Good work for the first broadcast~ hehe thank you for supporting us a lot !! Fighting for tomorrow too !! 🏊‍♀️🏝

個個都黑左 唯獨豆腐仲係白色

貴族feel公主南

估唔到我有生之年可以見到南妹po ig

不得了

救命頂唔順喇

宜家先見到毛毛最後神之手

好耐冇追po
小隊係特登曬黑定拍野曬到咁？
美黑真係好靚

就係拍個MV曬燶咗

對上嗰次都係初放出post

但呢個膚色真係好襯佢

咁係咪要等下次cb先會再出post

痴左線

Mono 內心：岩岩攬得咁過癮？番去睇下邊個過癮啲

黑肉配黑裙真係正到爆

唔知有無機會聽佢地dtna唱live 唱完斷氣都似

天真可愛 好有畫面感

Momorin

柴紗

鬥拗腰

朱古力與雲尼拿

心臟病病發啦 快啲幫我攞啲脷底丸出嚟

唔跳就得

我認我係哂命 好有成功感同好攰

同埋俾係到有玩既人睇下bonus mission係咩 bonus mission song我估應該係隨機抽 抽中cheer up 輕鬆

定妹今日殺傷力驚人

差momo2,5 求換

tg: once961109

咁大部機點玩...

小隊

初回會唔會有個人cam
白色嗰套好正喔

放平係枱玩 用電話好難玩我覺得

醒你

南妹久違嘅自己一個出街都好似走失左咁

姐姐不行了～～全程眼冒心心
白襯衫長腿 好犯規 好漂亮！
雖然比mv密實了 但更更更喜愛～～～

dance the night away 既排舞師係邊個？

但我都係cheer up喎

證明佢平時真係宅在家裡

肉體飯們應該又要出離啦

我發覺成首得471粒音之後都覺得係fix cheer up了 頭先未玩
450/471 super perfect好難 我試左一次得440 要慢慢試了 仲以為兩週年會大方d送150鑽 最尾個任唔會咁難

發現小隊連日燒都完美carry

路痴南
Google map都未必幫到佢

次次見到日燒呢個term都想問清係咩意思

Sun burn
日文term 黎

小隊黑咗好陽光

可能個樣鬼鬼地 好襯

photoed by nayeon unnie

寫照

bilibili有ask in a box中字

殘體慎入

btw今日白色舞台namosahyo套衫都好過分

睇完twice tv DTNA EP01之後我覺得呢套算甚麼

心臟暴擊

特別係momo

睇完MV之後呢套算甚麼...

負皮kbs，小隊cam居然係黑衫版

唔睇名都估到係邊個po

+1

Ask in a box中字

眾裡尋肉

真·肉體飯

小隊真係好撚正呀

三歲好靚

cls

180713 연예가중계 트와이스Cut 無字幕

治癒黨嘅手足可以䈬頭喇

咁都得

志效仲黑過豆

有冇人抽中日巡

第二張子瑜拎住個工具箱做乜

阿瑜你視線係望向邊度？

好似變咗最黑

志效唔好咁小布啦 明知你係最危險

頭2round都落選
不去刺激日本經濟了dklm

呢個係咪就係演藝家中介果個

特別專黎講唔錯

第一眼既焦點落左係左邊而唔係sana到

咁重口味嘅

論盡mo

衝線MO

佢跳緊舞唔通又要同你哋講？

PK Mo

Gay test

小隊又吸多個飯

一次比一次尾機，瘋狂吸飯

仲想話要養得momo堅強啲, 依家越養越bb

松鼠紗

近排豆腐係綜藝都好文靜

無乜機會比佢爆
不過話時話,豆腐上節目之前會做足功課

定定隻狗仲未好返

有冇講過咩病?

淨係上半年舊專都賣廿幾萬姐

係時候要賣腎補番啲舊碟

係咪keep住有吸飯先做到咁長賣

錯喇係keep住出99張小卡

買舊碟補小卡 ？

一輯二輯喎

屌柒左睇唔到講緊舊碟

豬媽到啦 但係我反緊工

大家依家啲小卡儲成點

隨緣

想買TT個SET但冇錢

想買哂但冇錢

已經DOM哂入新專

屌我上年用$1200 收 tt set

慘

其實仲有好多周邊 都想清埋
不過未有時間影

有冇炒得咁勁

擺上IG放可能多D人買

放俾巴絲先囉 之後再諗

照價跌一半
春袋都揼爛

ig啲人多數單張收

咁唔係嘅 我無參照市價 可能係可以放到咁多
有巴打出高啲我都ok架

丸子頭不得了

係定妹條褲太短定係條腿太長

全白

豆紮高馬尾感覺唔錯

琴日全黑今日全白

紥bun先有夏日風嘅感覺 夠晒清爽

室友moment

韓國正常價 香港平價 好似係

好癲 又變番定妹 好難觸摸呀！！

條裙好夏日好少女

loop咗陣

電台有冇邊個已經有中or英字

琴日全黑型，今日全白靚

娜璉哭倒在地

唔知有無人po過,今日場stage

好得意

數據L返緊工表示一隻圖都睇唔到

公司冇wifi ?

渣ga

抛磚引玉 有英字想問有中字未？

今次cb係得崔華靜一個電台定有其他？

Sana個樣係準備開餐咁款

狩獵mode

子狗狗好可愛～

覺得今場收音有點差 不過應緩好棒！

傻mo

有 但無人知pw

今次唱LIVE佢地把聲聽得幾清楚

夏日熱辣辣

演藝家中介有中字未

今日紗夏個look

琴晚先出邊有咁快

賢賢喘曬氣勁大聲

it會知 不過有都唔用，可能睇到曬你睇咩

唯有放工返屋企先睇番

終於搞掂

耶啵

換我冇嘅卡
優先換我圈左嗰啲

仲有依堆重複左

Mi2換你紗message卡？有無tg

今次嗰ig post無左啲瑜式中文

腳傷係唔係嚴重咗？咁大塊膠布

咁大塊嘅

大姐 Line

我一返到屋企我屋企人見我拎住兩set album 返尼就問我做乜買啲一模一樣嘅書返尼
我應該點答佢地好

幫朋友買..

買三送三

依個理由唔錯

一set睇一set儲

書都有得買三送三

mina好穩定 豆腐就快斷氣

上下冊黎

幫fd買

搵番pw即刻up多幾張

我係咪發緊夢啊
連續兩日出post

留言翻譯

btw, mina竟然連續出po,世界變

好期待聽日嘅post

當我地認為聽日會再出po果時就會

呢期出得咁密
下次分分鐘要等到下次cb先有

雙井

咁似大陸啲抖陰嘅

tik tok 就係抖音

ok無野了

小卡換我冇嘅Sana 大卡都係換Sana

唔好咁得意得唔得

不得了，好正

momo個人cam極危險
大家快啲download再report唔好俾其他人睇到

Mina既指甲都好靚

Thanks for reminding

點解可以咁屈

演藝家中介 中字 from ptt

好萌

經歷左啲咩先有咁嘅表情

見到連登啲癡線佬

not me啊
you先係痴線佬

一臉嫌棄嘅樣

清我冇響你朵wo

紗：不了

仲有5分鐘就係出道1000日

極危險

今次隻舞可能對膝頭戈負擔重啲

出道1000日祝卡

出道一千日粗卡
繼續走花路吧

好似仲係小隊入社13週年

走過晴天陰天雨天的一千天快樂
也請九兔與ONCE繼續走花路

初心

放左流料,15號先係

要繼續一齊走過更多嘅一千日呀

子瑜都係咁,似乎杯野唔好飲

今日咪15

Serious?

無論入社幾多年都要經典重溫

1000日祝卡 願T寶們繼續花路

黑人問號

Sana幾時開始中意砌模型？

01真係
印象甲Twitter好似冇乜人討論呢個pose似

好難想像以為harley quinn係喪屍既sana會睇高達

全篇報導係咪亂咁打？
依家啲文妓fact check都唔做就自行ff
有啲details想問點解介紹成員嗰陣 唯獨瑜寶會出全名 其他出藝名咁有趣

越嚟越靚

佢可以鳩嗡到成篇嘢出黎又幾勁喎

小隊又好似冇乜嘢咁

01啲報導果然信唔過

香港01 最叻9up

1000日祝卡

01都係propaganda+content farm嚟啫
雖然呢句間間傳霉都通用

啱啱開完碟 啲小卡極高重複率
之前仲諗住好彩嘅會齊3/4 但只有1/4

1000日粗卡

我爆左九隻，換完之後都仲有十幾張係重複

祝卡
感謝 Twice 令我由反韓撚變成韓

粗*

今日開埋6隻碟 就發現啲紗10又返嚟

我想問下呢，係mwave個網買野送黎香港個地址冇得揀香港，係咪焗住要揀中國？ 先再填返香港地址

今日紅磡嗰度個個一開都有紗10

sana平時都撚得once多

有一半以上係重複嘅 已經唔想換了
如果換真係換到何年何月都唔知

換到差5張卡
上ig又唔覺有人放

我諗住換齊定妹同南妹就算
重複嗰啲換唔走就由佢

幾經辛苦終於換齊十張sana

sana都仲差兩張

成班渣ga 照舊專都未開

差兩張Mina

有冇人割愛

真生日? 生日粗卡

T寶繼續走花路
小隊努力左咁多年 收獲一定會比付出多
巴打生日快樂 聽人講生日開專會中本命

好似好耐無呢d mini fan meeting?

生日快樂

巴打生日粗卡呀..

生日粗卡
祝你開專齊本命

一開始見人講716係第1000日
以為自己好特別 都係依一日生日
直至我自己數完先發現遲左日

btw 巴打生日快樂

巴打生日快樂

多謝大家 預祝你生日快樂

其實講中意砌模型嗰句好似係講緊個高達女主角
不過Sana個pose係咪真係扮緊佢就唔知喇
肯定嘅係寫呢篇嘢條友枝筆唔係好得

1999嘅報導
睇完再睇先知佢講乜

97line

生日快樂～巴打

出道1000日 小隊3週年快樂

오빠 生日粗卡

試找出第一張嘅不同之處

帶？

耐人尋味

HK01

我比較好奇點解會睇到咁子細 到底位巴打本身想喺張圖到搵乜

睇twitter見到有人圈住

紗放送靚到...

呢條片收音好似仲清楚
好鍾意99 line個造型

呢個先似夏日造型
長變短褲仲好

兪長延

死啦momo個段清唱真係...

michaeng

又無左

見住佢地9個係到吵吵鬧鬧好幸福

內心好激動 Michaeng is real
話唔定一陣再派糖

Twice: Mina read some comments
Mina: I WAS READING BUT NO ONE WAS LISTENING (walks back)

嬲嬲豬

返工無得睇1000日既V

唔知幾耐無見過咁激動嘅南妹
btw michaeng

我覺得WIL同DTNA分比佢既部份都唔適合佢去唱,搞到佢比人係咁追擊

三歲仍然都係九位,咁樣比mina叫走

a b c d e f 朱

michaeng 大發

Michaeng

未撳入去睇都知係佢

我miss左 我想問今次差d定上次WIL差d
睇fans後記momo已經好努力不停練佢嗰part
係咪教錯佢唱歌方法呀 又要佢唱法轉黎轉去
likey,WIL,DTNA已經係三把聲黎
見到佢係咁畀人追擊我都好唔開心

今次唔覺有咩問題

激動之餘仲好可愛

係lor ， 有咩問題？

係對上果次WIL真係有d 衰之後都冇嘢ar

今天的小隊好可愛

Momo黎喎

大家緊係冇睇今日個V

唔係佢唱得最舒服既狀態就係,無聲樂底唔識形容

Who is the best teacher for dance performance?
請投孖生姊妹 samo一票

其實佢把聲好飄
但係近兩次好似都搵佢唱啲用氣音比較多嘅part
所以起伏好大

唔覺得清唱個兩句聽唔落耳咩
把聲好似CHOK得好唔穩咁

其實我有睇live 又唔係真係咁入唔到耳
把聲係有啲啞同飄囉
同埋呢part佢原意係想用個撒嬌可愛tone 去唱嘅
我又覺得佢做到呢點...

可能我濾鏡太重掛

第一句好得意 但第二句臨尾飄到

香港時間今晚2100-2200 一齊推

推完睇世盃岩岩好

死啦 點降我睇晒成段vlive都搵唔到momo清唱既
唔係得三歲清唱佢開頭嗰段咩…

講緊公海post段人氣歌謠

今日既放送卡

自膠
當我冇講過

公海又有講？雖然都估到班人點會放過任何機會

btw momo唱嗰陣定延全程攬住佢條腰
好似係知佢冇信心所以鼓勵佢咁

係愛呀

室友黨

頭號肉體飯

1000 days

嘩，姬王真係

咩idol就有咩fans

睇完 比我想像中好
上次WIL就真係聽唔落耳
我覺得近幾次CB likey,WIL,DTNA都唔係momo最正常嗰把聲同最舒服既唱法
wake me up正常好多
而家得jype幫到佢

我講緊sana係頭號肉體飯

好似好特登咁壓住把聲 唔明點解要用咁既唱法

好sweet呀
我見momo唱完都垂低頭
定妹一直攬住佢條腰

其實係宣示主權
主持kei之前tag過momo冰桶挑戰,又一齊上過節目去食豬腳
一定係有人不安

以前覺得呢啲榜單好專業、好權威，可以好好反映每首歌的受歡迎程度，但經過今年果幾單野後，真係徹底失望，以後都唔會俾錢用佢地啲app聽歌

平時係宿舍做既野曝晒光

年頭初話jype同人合作搞音源，去到依家年中咩消息都冇

有冇巴打可以幫我完夢

巴打我對你定2同5有興趣
但係紗我得9 10同message 卡
唔知你仲有冇其他想要

1000days

浴缸巴 收到碟未

我差衣兩張就齊90
過幾日都換唔到既
定2同5都換比你

thx 巴打

滿滿的腎

michaeng面前家姐都冇面比

推一推今日慘被單機嘅企鵝

差momo2,5 先齊mo set 求換/收
tg : once961109

開完好多重覆

開左幾多隻

賢B戴眼鏡扮文靜又幾襯wor
好尾機

2yeon is real

13隻 得25款唔同

求換下圖sana 2,3,5-8

咁你大鑊啲
得廿五款唔同

豆腐多到可以飛

TT MV破4億公約係幫賢賢化雙眼皮

只要有恆心就一定換到嘅

黎啦 友情價

比個正皮鼓勵你唔再做低汁肉體飯

搭單一問有冇mi 2同7

南得3張 3張都係6

唔係wo 你好彩
3張都係南7先啱

重有冇多張南7

留一張比我
紗我得9，10同message 卡 卡
另外眼淚巴都想換mi7

同你一樣 南同賢個款都係3張 係咪同你同一批

我過兩日整理埋再add你地
我唔一定要紗既

G媽？

係呀 12隻得1款彩 2款南

我聽日攞g媽

我就2款彩1款南 媽呀

咁應該差唔多批

一日未開一日都有奇蹟

佢兩個一定有嘢，一定！

眉來眼去
好姬

230

係時候揮動我SAIDA大旗

#트와이스와_함께해서_행복했던_천일
而家有event 記得twt

搭單一問有冇mo3同4

有3 不過都要過兩日一次過執再睇下

浴缸巴

睇黎G媽批卡都係信和缺既
唔知簽售會唔會呢

hmv都返左貨
有冇巴絲爆過？

有冇人換大相 我有桃娜瑜

換紗/志

搭單求紗大卡同Cd 有mi志大卡同mi cd

呢個應該係預錄?14號果場真live,聽到豆腐就快斷氣

有紗大卡同cd,想換你mina 大卡同cd
tg: nohopeleo

應該得14號個場有開

定定

有冇娜黨可以換南比我 1/2/4/6/8/9

求換SN藍剔

小隊ig編文

有無翻譯?

Once同Twice要一齊走到第2000日、第3000日

tg咗你

三歲去左探bbosong

咁大篇比你譯到得番一句

唔識韓文啊
呢句都係9估個意思

1001

有翻譯喇

中場睇一睇 對法國既戾氣即刻冇左

13年呀

180715 24:00KST (Day 6)
Today: 6,256 copies sold
Total sales: 101,543

agger
本身仲屌緊法腸靠基沙文插水領先，睇完之後都唔想屌住

第二張小隊嘅表情

顏藝小隊

小隊 我會繼續陪伴twice 2000日 3000日

Btw 格仔

晨早一推

返早無聊再推一推

mina已經找到真愛

何人夠我癡狂

正 識郁

屌ios無得咁整

好似淨係得lock screen可以整 仲要禁實先識郁？

ios有動態lock screen架
我用左咁耐都唔知有冇用過10次3d touch

係
如果set live photo 喺main screen 就算禁實都唔會郁

好cute

連自己工作人員都唔放過痴漢南

成集都好姬呀

望住唔走

痴漢

娜字尾個啲都係姬王

怕飛蛾嘅瑜同埋亂掌打唔中飛蛾嘅定妹

貼錯片？

shit

你呢條片最尾有兇器碰撞

sana係咁索小隊

好可愛 就黎俾彩瑛萌到流鼻血

Genie 又係有機械人逆行 又同pak 擦身而過好可惜
不過今次音源成續算唔錯

成功冇重覆
不過我買得3隻

師兄團香港場參考價
$2380企位，其他全坐

友團今次CB成績真係好強,realtime #1左好耐而家先拎埋個melon daily同ichat weekly #1

第一次見你唔係POST肉體野

娜字頭都係架喎

三歲受過既騷擾:
定定無故拉佢睡衣個領口落去
sana按住佢喺梳化,企圖拉高件衫睇'腹肌'
mina喪望心口

見到幾個人買3隻都係冇重覆

南妹同定妹小隊一齊出去

好姬啊diu

算啦 遲早9個都係姬王

有冇人覺得twice tv入面對住個海喊once嗰段好似嗰啲有人浸死左喊佢名招魂咁樣

睇來小隊好香

Sam哥

成皮幾野

佢好似有幫人代購

應該有好多都係代購

爭咁個西瓜

其實佢算有賺

佢做代購拆埋碟 分哂卡架麻
自己食哂黎衝fs

T寶關係圖

呢幅圖好似凈係顯示到saida

對腳

做咩最近po咩野都有負皮

幅圖show 左豆同賢先係大贏家

Saida好sweet sana好似女朋友咁嗲多賢

唔記得咗佢有搞代購添

不過佢都算做咗唔少野，又專注淨係追TWICE，否則應該唔會有咁多美國Once支持佢

唔知咩節目,但呢條幾分鐘既片佢地已經食左兩次野

小學雞定 子瑜閃叫還擊

暫時開左6隻專
全部碟同大卡都冇重覆
細卡淨係重覆左2隻 好開心

2張

當你發現自己連傻mo都不如的時候真係會笑出黎

youtube再拍埋片
又賺
這樣的人生我也想嘗試下

到定B

駛唔駛咁靚，長定好正
mina 好仙

so cute

我心臟停頓了～

名井南的回眸

發夢開專兩隻d卡一模一樣
是咪惡夢

貼jyp有報應架

debut 999日 party

jyp 都反
你地唔飲水思源呀

今晚HK TIME 7點55分 section tv 直播

桃也會着火，請不要再蝦桃！！

室友調情既野

開始

DTNA 練習王 -> 定延

啱啱諗住去睇係邊條仆街又阻住曬 最後發現幾好聽

吃播

好似同nilo同公司

冇原因嘅逆行

有冇巴打有電話ios免費韓國vpn推介

who and who ?

右邊相短褲MINA,戴帽係定定,左邊相企定定另一邊係小隊

全部換我冇既定b 最想要定7
Tg:

好人一生平安

MOMO又好似全身無力咁要定定支撐

跟Nilo唔同公司，但應該搵咗同一間網絡宣傳公司幫佢去搞，係FB宣傳完就開始逆行

咁搞法唔好叫宣傳公司
應該叫倒米公司

唔洗太在意音源成績
依加堆榜根本毫冇公信力
相信將來會有更多bot
focus返係twice同首歌就得
唔好理其他野

同埋兩首歌逆行的模式都幾乎一樣，先係Genie跑出，半夜收聽爆升，Genie一位之後其他榜都開始上，只係新的呢首個走勢更加強勁...

橙線: Shaun
藍線: Nilo
灰線: 張德哲

韓國記者做的Nilo同之前的其他逆行曲比較:
淺藍: EXID
黃線: 韓東根
橙線: 尹鍾信
灰線: JANG DEOK CHEOL
深藍: Nilo

一般逆行曲都會有個觸發點，加上需要一啲時間向上爬，同埋間中上落或橫行的走勢才到頂，至於有疑點果兩首就好唔同，幾乎直線向上。

算了，都係唔講太多，唔會再信韓國啲排行榜，有冇AK / PAK都好，繼續支持TWICE一路走下去。

冇公信力冇認受性既野大家都係唔好咁care

Momo係咪唔舒服啊
睇個樣都沒咩精神好想訓咁

求圓夢

覺得純粹係姬

佢off stage就隨時會咁 試過企係度訓

v pick 幫手畫左個額頭

唔夠電既mo

btw,條片應該拍落有啲時間，你睇佢呢幾日都好精神，唔洗擔心

仲真係兔牙

唔舒服既人好少會有咁既表情

室友

momo 似長期係咁

CD mina 豆腐 想換 紗 彩
拍立得 三歲 momo 換 mina 彩

小卡都可以換

不過佢比定延攬住個樣真係好似洋娃娃 好可愛

最真實的國民度 TWICE回歸TV放送新曲相關整理 Dance The Night Away 180711~13

都幾多劇

喪食MO

今次舞台好多人鍾意咁

好長條頸

SUMMER NIGHT 特別二輯 THANKS TO

終於明個不同之處
又一sana magic

@tw_chae

少咗啲嘢

有冇巴打有twice tv 之前去瑞士佢地去過嘅點嘅合集？

原來今日係岳母生日
兩個真係好似樣 楫

衫都一樣咁

係

午前一推

太長勿qutoa

年輕人，係咩驅使你咁多圖都一張一張咁upload到連登啊？
係愛呀，定係責任呀？

係返早無撚聊啊，dlkh

你有冇諗過數據L感受

無，因為我無限

我都未試過爆數據，根本用唔晒

影到佢地去左美國大使館

Ching 快去改名

搞簽證去kcon

改咩名

未見過人跳signal跳得咁痛苦

林娜璉母親的女婿，幫你諗埋

diu

唔知點解睇親依段片都會係咁loop同越睇越眼訓
好有嗰種睇人剪頭髮嗰種治癒嘅感覺

林娜璉母親有兩個女

我要哂

眼鏡紗

太大貪la
我幫你要左林娜璉la

眼鏡紗勁尾機

好想畀眼鏡紗瘋狂望實

電筆

唔該晒巴打

想問下有冇見過knock knock粉紅色現貨
差佢1001本就齊曬舊專

Cdwarehouse hmv一定有

有 我屋企

去過太子，旺角cd warehouse都冇現貨

旺角沙田

去埋cwb間hmw,應該最齊最大間
我之前行過荃灣,葵芳個堆cdwarehouse都見有

新界東慘遭放生

我之前經過荃灣嗰間睇過好似無
最後叫個幫我淘寶買

應該間唔時會補下貨
買唔買到真係講運

Mini終於有encore bd拎

真友情

子瑜好似都無乜圈內朋友

捉左之前話淋twice 強酸條友

終於做到野

印象中好似得Elkie

瑜算唔算係idol界嘅儉家毒撚

唔反JYP了

係JYPE

mina同momo好似都唔覺眼
一團三毒?

你一講又好似係喎
日本line得紗係周圍食女

姫王食女無數

昇延ig

兩姊妹帶狗睇獸醫

豆

定定呢個look,加埋咁有愛心既眼神

變番黑髮

又開始拍新專輯既相?

豆一下子變返全黑髮 公司有無同意架

btw,隔離三歲

染呢d應該係manager 叫先染

求定延2，9同10

大家好，又係我
我想問下我買嘅專輯係咪唔包子瑜卡㗎

唔明你問咩

有包啊 我中咗好多

任換子瑜 甚至WIL都可以

Between卡啲邊位係咩事

等浴缸巴ready開始換卡換埋佢張南7我就齊南妹喇
另外繼續藍圈換紅圈左嘅卡
藍圈有需要嘅都可以換我冇圈嘅卡
message卡有na mo sa ji da可以換

佢想問 佢條命係咪注定開專唔會開到子瑜卡
所以答案係 係!

日輸

見你無點重複都算好

三隻一張都唔中係幾邪嘅
三隻碟中五張南無重複，咁係咪叫緣份？

唔係

以為彩排無人影

TWICE fancam - Dance The Night Away Rehearsal
望慣左橙色豆依家轉番黒色有少少唔慣

分分鐘叫埋出聲

想佢整整執陰多D

好痛

我本身對子瑜既印象係一個好硬淨既女仔(因為某件事),而家既印象係一個怕蟲既喊包,而且個腦唔係成日都好清醒

瑜愈黎愈放得開 見佢最近表情變化豐富左

依加真係有8個親姐妹依靠開始忘記過去回復真身

邊到黎既片?

係一個怕水怕蟲嘅喊包

好想打獲佢

因為我瑜唔再淡定
所以我都改左名了

自從唔知幾時開始 瑜寶比member踢爆其實係喊包就對佢改觀
我對佢個腦成日唔係好清醒呢樣介定為天然呆

結尾40:00開始

line music 上半年

candy pop原來咁受歡迎

兩個都有3首

提提大家candy pop 就破億

其實唔差

shy shy shy

會否太完美

唔會差
但唔夠清爽 好唔夏日
想見返cu 個頭

agger

短馬尾配碎花完係少女定

我一直以為子子係強攻嚟㗎
當初聽到佢哋話子係喊包真係唔敢相信

慘 開完專好多重覆

每一張重覆都係換卡既籌碼

SN3
tg: Dtna2

好似都唔稀
番到屋企post上黎先

想要sana cd, 彩 大卡
cd 可以用 mina 豆腐 彩 換
大卡 用 三歲 MoMo 換

就嚟儲齊cd同大卡

PUSH

【中字】演藝通信TWICE Cut 180716

導清依家係咪連邊個係ONCE都分唔到

我算係新加入連登 Twice post，所以唔知

其實果個導清做咩膠？

點解佢可以花咁多心機響公海鬧 Twice
問心我係 Once 都未擺咁多精神落 Twice 到
(sorry )

btw , 但係公道講句佢開果 d post 都幾好笑，有時我都會睇下

你當佢曲線宣傳TWICE 囉
當笑話咁睇就得
BTW 歡迎新once

仲有人理導清同木木

已經頂唔順導清block柒咗佢

係咪once都要嘈一餐 好搞笑

彩彩
btw,佢個留意話今晚月亮好靚,唔通

佢地一千日去左食雪糕慶祝

上個月去韓國周圍都見呢間雪糕店
但就冇去試

佢為左TWICE既曝光率出左好多力
用心良苦

無知一問
所以其實佢地兩個係咪真ANTI
定係導清真身係ONCE黎 用極端手法推到TWICE出名

以前JB係度日日都有交哎

momo 吸氣唱同唔吸差唔多... 本身已經太 cute cute

轉哂會啦

傻 mo 之反差...

今日拎到既另外3隻專 只係重複左一張豆腐同momo message卡
前後六隻專淨係重複左3張小卡

屌
每開一隻專都希望有瑜
開到最後都係1張都冇

早晨一推

第四十頁留名

去完預錄 熱到PK
我前面個人滴哂汗

今日著白色衫 好靚
俞定延紥咗孖辮
家姐話今日ONCE應援狀態好好
小隊真係好黑

用左一個禮拜終於換齊sana
多謝果幾位換卡既巴打

同瑜寶比邊個黑d

小隊黑勁多

去預錄係咪要係Candy 或者 Jelly?

原則上candy jelly 都入得
但由於candy>jelly
所以jelly 都入唔到咁濟
會博下現場入嘅
今日我有見到jelly 名單冇名但照去入到

大家有冇數過自己今次買左幾多隻專

窮撚買得1套

好正

2套

一打

呢幾張豆好正

4套

醉愛橙豆

比較鍾意演唱會嗰型多啲
不過忙內點都樣都係咁正

近排係咁俾behind既豆圈住左

你地而家爆碟去邊間爆

信和天空同地庫

兩間今期咩價位？

都係130 唔包特典